#ระบบ

#ผู้จัดทำ
   #นาย ศุภกร ตันกายา
   #รหัสนิสิต 6110450367

#รายละเอียดเบื้องต้น :
   #โหลดฟอนต์สำหรับโปรแกรม https://www.dafont.com/vervelle.font
   #โครงงานนี้เป็นส่วนหนึ่งของรายวิชา 01418211 Software Construction ภาคปลาย 2562
   #“Refrigerator” เป็น Application ที่สร้างขึ้นสำหรับผู้ใช้ที่ต้องการเก็บบันทึกอาหารในตู้เย็น สามารถตรวจสอบข้อมูลอาหาร สามารถนำอาหารออกได้

#การพัฒนาโปรเจค :

#(Week 1) สร้าง GUI หน้าแรกของแอพพลิเคชั่น
#(Week 2) สร้าง GUI หน้าโปรไฟล์
#(Week 3) สร้าง GUI หน้าช่องแช่ของตู้เย็น
#(Week 4) สร้าง GUI หน้าใส่ข้อมูลอาหาร
#(Week 5) สร้าง การอ่านไฟล์/เขียนไฟล์ เพิ่มรุปภาพของ type, update หน้าโปรไฟล์
#(Week 6) แก้ไข หน้าใส่ข้อมูลอาหาร, ทดลองใส่ข้อมูลใน FoodList
#(Week 7) เพิ่มรูปภาพอาหารบางส่วน
#(Week 8) แก้ไขหน้าโชว์อาหาร, เพิ่มการใส่อาหารแบบแยกช่องแช่แข็งกับช่องแช่เย็น
#(Week 9) เพิ่มการเอาอาหารออก
#(Week 10) เพิ่มรูปภาพอาหารทั้งหมด

#โครงสร้างไฟล์
ในFoodList จะเก็บข้อมูลอาหาร ชืออาหาร, หน่วยของอาหาร, วันที่เก็บอาหาร, วันหมดอายุ
ลนลูปเพื่อเก็บอาหาร ตย. กล้วย 5 ลูก จะวนเก็บชื่อกล้วย 5 ครั้ง
#กล้วย
#กล้วย
#กล้วย
#กล้วย
#กล้วย